日本政府掛海賊旗[sosad]

海賊王漫畫作者尾田榮一郎的故鄉熊本縣要斥資1300萬日元建造路飛銅像，現在這個路飛銅像終於落成。今天（11月30日），路飛銅像揭幕典禮在熊本召開，參加的人員都帶著路飛的草帽出席，場面非常令人感動。熊本縣政府廳還升起了草帽團的海賊旗，真是非常厲害了。

隻熊本熊好搞笑

熊本熊成隻四檔咁

酷MA萌

點解唔係喺船度掛海賊旗

咁要同國防部夾夾海軍支旗先

倭寇